何B仔太長,諗住剁短十呎八呎

仲有成千呎